中國駐法國大使館：有人給我們扣上「戰狼外交」的帽子，如果真有「戰狼」的話，那是因為「瘋狗」太多太凶

中國駐法國大使館發文《關於言論自由的民主討論》

美國總統用「殺手」一詞攻擊別國國家元首，怎麼也沒見這裡媒體批評指責呀？
有人給我們扣上「戰狼外交」的帽子。如果真有「戰狼」的話，那是因為「瘋狗」太多太凶，包括一些披著學術和媒體外衣的「瘋狗」
中國「羔羊外交」，這樣的時代已經一去不復返了！

奉旨戰狼

係，最多係戰豬

事實係戰狼思覺失調

真係以為自己可以同美國平起平坐

愈硬死得愈快

[url][/url]

飲緊野

我要屌晒全世界

人地笑緊你咋 on9

好尷尬 即刻博嘴去咗法國到做？

戰狼咁撚威都唔滿意

戰狼口交

外交部發言像什麼？直截了當地說就是吵架。你說我什麼，我就說你什麼。你說我們顛覆澳大利亞，你們澳大利亞在我們這裡也派了間諜。我抓一個人出來，在他身上搜出了指南針和地圖，這不是間諜是什麼？以前在文革時代，口袋裡面裝著指南針就是間諜的證明了。這個人很可能就是簡單的遊客，他帶的那些東西其實是遊客帶的東西，但是他就是間諜。你說我搞間諜，我就說你搞間諜。你說病毒是從武漢傳出來的，我就說病毒是從美國傳來的。不需要有什麼證據，反正只要你說我什麼，我就反過來說你什麼。潑婦吵架經常用這一招，所以你不用把它看得太高深。外交部的發言就是這樣，講究的就是針鋒相對這四個字。你說我們怎麼樣，我們就要怎麼樣。你說我們不該怎麼做，我們就要怎麼做。我們全都列出來。

以為用法文出聲明添

人地未戰狼喳 支那狗
真係戰狼起黎 支那狗跪低奶鞋底都奶唔切

人地笑柒你 真係以為自己戰狼